發現無戴眼鏡出街成個人即刻懵哂

本身同老婆同個歲半仔開開心心返支那去長隆

出門口搵唔到眼鏡心諗200幾度睇遠野唔清就算啦

坐69x去到大欖落車後發現成個銀包跌係巴士度

即刻打去站頭睇下會唔會有同即刻坐車去站頭睇

最後當然係無啦

各位連登仔歡迎盡情恥笑小弟抵撚死好人好姐返支那抵撚死
但恥笑同時如果你咁啱同小弟坐同一班車執到麻煩留個言等我搵你啊

19/4/2019
九巴69x
09:14係大欖隧道落車

銀包係黑色。類似證件套
入面有1張恆生卡 1張匯豐卡
身份證 回鄉證 員工證
小量現金
有我仔幅相同我同老婆合照

全能連登賜我力量

利申：已報失

自屌

推

pish